# Curso Git desde cero
Sistema de control de versiones para el mantenimiento eficiente y confiable de archivos.

## Zonas de Git
1. Directorio de trabajo
2. Área de preparación
3. Directorio Git

## Flujo de trabajo básico en Git

1. Modificas una serie de archivos en tu directorio de trabajo.
2. Preparas los archivos añadiéndolos a tu área de preparación.
3. Dáselo con emoción.

## Aportes desde otra cuenta
Este texto fue aportado desde la cuenta erantesriv.

